求星冰樂上面pat cream品嚐方法

揭開個蓋奶西咁奶
用飲管攪勻佢

一半食半一半攪最fit

首先飲幾啖星冰樂，含一啖啲cream，一野噴落個收銀度，再講: 屌！咁難飲點飲呀